形容下父母有幾唔了解自己

佢地連我中學選修啲咩科都答唔出

連讀邊間中學都唔知

夠我慘？我呀...天生只喜歡錢唔喜歡翻工佢地夠唔知啦

連我幾歲都唔知

好正常啦 好多人連自己幾歲都唔記得

Here唔係鬥慘大會

佢地唔知我讀緊邊間學校

佢地對咗我20年,連名都嗌錯

講細咗十年

我都係

中學讀邊間
中學幾年級
大學讀咩科
.
.
.
.
.
.
.
其實我由細到大都鐘意運動

細個唔記得 我懂事以來無幫我慶祝過生日 我諗佢地應該唔記得咗我邊日生日

你地夠我慘，今日佢地問我:你係邊個?

唔係鬥慘大會

一味淨係識屌我讀書差但唔理我讀書啲野，一畢業就叫我快啲搵條女拍拖跟住結婚生仔比孫仔佢地抱，好撚辛苦

咁Ching 你都幾聽話...咁你跟佢地講咁做到邊一步

傻啦，我點會聽佢地講而家拖都未有得拍

你唔想拍定無得拍先
如果撇除老豆老母，你自己想點

幾時出世都唔記得

係無得拍，但佢地係咁介紹女仔比我識

我老豆當年係我入左U搬左入hall半年之後
有次食飯問我今年form幾

你唔想拍的話 都唔會有下文喇

食素食左半年都唔知
一半日子係屋企食飯